### Problematik von Datenlöschung

Aufgabe: Was ist die Problematik von Datenlöschungen über alle Archive und Backups.

Es gibt verschiedene Gründe, warum dieses Problem aufgetreten ist. Es besteht auch das Risiko eines Datenverlusts, das mit sich bringt. Das Datenschutzgesetz verlangt auch, dass persönliche Daten gelöscht werden sollten. Manchmal kann es jedoch erforderlich sein, dass die Daten für gesetzliche Zwecke verwendet werden müssen.

Es kann ein wenig knifflig sein, alle Daten zu finden und zu löschen, da sie oft an anderen Orten gespeichert werden. Es kann auch vorkommen, dass nicht alle Kopien von Daten erfolgreich gelöscht werden können. Dies kann Datenschutzprobleme verursachen.

